其實我覺得和理非唔好再同勇武拍手

其實老實講有陣時後你哋拍手係好事比到我哋個好大嘅鼓勵，但係睇返8月31日淨係日頭都已經有咁多直升機係成個銅鑼灣金鐘中環上邊飛一陣時候我哋秘密做一啲行動嗰陣時候，你哋嘅拍手就會變咗令到班狗睇到我哋嘅行動。
我唔係唔贊成拍手，你哋咁樣還是會比到我哋好大嘅支持，但係希望下次如果係拍手嘅要搵啲適當嘅時候囉

我要重申不分化，不割蓆，不篤灰